macbook pro 係咁死機

我係mbp 13 inch 2017

最近一個星期係待機狀態底下會間歇出現咁既畫面

要強制重開機 跟住就會咁：

但正常開到機，資料無唔見

求救

試試呢個

試過

我曾經都試過
我跟個網 reset 左兩至三次
次後唔知點解無左個問題

我係咁freeze 畫面 一日要reboot幾次

利伸：2015 mbp 初頭加咗條ram
試過叉電叉過夜死harddisk 然後拎出去換過harddisk

2020高配版開心使用中

似係死storage所以搵唔到OS

但係重開機又得

仲開到就快手back up啦

似死ssd

SSD夠期

咁快 三年貨仔咋

backup左先啦

咪撚換

又要問又唔信人

apple野不嬲係垃圾

死SSD 玩撚完，有 ac 就換過佢

你點加ram？

1. backup

訂機果陣叫官方加 ，8gb上16gb

我用緊MBP (mid 2012) update 完os 10.15.6之後瘋狂restart , 開機無15分鐘就自動restart 仲會風扇勁嘈部機發熱login 都等勁耐就會睇到你滿字個畫面，之後google 睇到好多人update 完有呢個問題，睇reddit 試左呢個方法就無事lu
希望幫到你

try try